go

-.-

打我？

我係啡髮嗰個

你係金髮？

基本啦